天氣咁熱，不如去 u 記買條短褲去謝師宴

一睇就知唔係 U 記啦！U記著上去啲女同學一定沖過去同佢影相

ching你傻左?去個謝師宴姐 使唔使著uniqlo咁誇 普普通通咪算

U記短褲會唔會太長啊？

咪就係 求其係路邊買條20蚊adidos咪得

考完 dse 打 pt 咪買日本名牌

安全地帶好好聽

識貨巴打

恋の予感, friend 同 Mr Lonely

不如六常唔著褲去

涼陣陣